講下你地既網賺 (唔要google)

我自己依定只係有玩玩bitcoin，網上問卷同埋neobux做下網賺，一都月都有幾百蚊入下袋。想問下你地有無咩網賺可以推介?
bitcoin同問卷就唔洗講咩，都係玩個水龍頭同問卷網

neobux:
我係到放低neobux既推介，有興趣可以做我下線，我可以比番你80%既反佣(paypal/八達通)。
講下我玩neobux既經過先， 我係約1年前用左1個bitcoin課金入去玩，個陣係600幾美元一個，依家睇番好似太早賣左，去到依家有500個Rented Referals。 當然推介比你地唔係想你地課金，而係當中有個叫mini jobs 既都可以賺到少少錢，你地註冊完可以係Offers到搵到Mini jobs 既button。

另外想問下仲有無咩網賺可以玩，同埋唔想有mining，蝕本mining 等死都得

比錢打工？

你想都可以，如果你一個月用mini jobs 賺到100美金，可以反佣返95%比你

搵食行開啦

lm

仲有無好賺既網賺可以玩下??
推推

你有拎咪放出黎齊齊搵, 有額外收入唔怕賺喎小朋友

btw呢個係之前某個巴打share過, 岩岩開始試緊用, 未知效果如何
聽果位巴打講就幾好搵既

我之前都有試呢個，但係依加開始巳經搵唔到，太晒時間

講到尾你都係想人地做你下線

都無用既

好難玩

唔好禁任何一條LINK, 禁咗=幫人賺錢

玩股票模式係依家入場太遲了

可以返佣95%比返你 5%入邊扣埋手續費，我都係得個$0.1/$0.2 1個月

好肉酸吖 乞兒咩

呢個post係想搵最好既網賺比大家，我只係share自己其中一個，如果講到最賺既當然係玩bitcoin，但係個個都推介既，我只好推介其他仲搵到少少錢既網賺，如果你有就係到share，無就睇下人地有無咩好野。

其實做唔做都係得雞碎

呢個係真，因為香港係人都玩投機股票個類，好少玩網賺，相反係外國網賺就好紅

香港人心態係咁, 有好野唔係大家分享一齊搵,
而係要眼紅人地搵外快, 自己又唔肯落手一齊做
肯放link既幫你禁個制有幾難, 你幫我時我幫返你啫

香港難入錢又盛

咁都叫網賺

當你有十幾個呢d網耐唔耐禁下制, 每個網百幾你加埋都千幾兩千一個月, 何樂而不為

我都係用bitcoin出錢
可以換HKD/儲起等下會唔會升值